求英文文宣國！

今日英國開學先發現原來好多英國人唔知香港發生梗乜事但我同佢地講起 佢地都有興趣知道 所以小弟係到求英文文宣圖 俾同校嘅同學仔都知道香港發生左乜事 同俾我一個機會係外國都可以岀一分力

915國旗行動好成功!

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫你推 說好的英文台呢

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

係文宣圖攰得制打錯字 順便推一推

呢度有多國語言
或者上twitter搵antielab, chinazi, policebrutality, 831PrinceEdward等等

Thx bro

推呀推

Pish

推！！！！

大大力推！

幫你推下

其實你要咩類型先

Twitter 應該都有好多英文圖，不過就真係要時間搵

想要反送中內容 同啲狗點濫暴同點警黑合作 佢地呢排因為就快脫歐 話英國政府有機會同權係各地駐兵打壓反對聲音 佢地好怕啲兵又會勾黑搞人 所以依家好關心香港情況

我穩下先呢張最新頂住當先

大量 自取

感謝

呢度有d英文文宣

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi